Astus see Lua walla eksinud Naine Ann Mühlberg Käggo, korra Kohto ette, ning tunnistas, et temma Taewerse Häisas mis Perno Maakonnas ja Willandijani Kihhelkonnas on, ühhe Ollandimaa Mehhega Gustav Linden, viis putkusse uskus olnud. Käima peale sanud, ning muid ei tea temma mitte nimmeteda kui agga see Gustav Linden selle Lapse Isaks. Ja et see Ann Mühlberg 4 Aasta eest Tartus Laua kirikus käinud. 
2 Me...
Protokollikirjudaja ning Mõisa Wallitsus F. Lederkorg ()
